［番外篇]Sony NW-WM1A開箱！

比個朋友放毒入坑
而家覺得自己好敗家

LM

幾錢入？

行8880

有咩噤勁?

實價都係$8800?

樓主應該係百老匯買（我估）

sony store官方標價係9680
出面82xx-91xx
英水試過6x唔會再有)
日本有排匯率低7xxx

聽過咪知

專門店有無試聽?

外型真係冇得輸
平衡係2.5?

4.4mm

btw 出街聽點用 放入褲袋聽?

手持是常識吧

利申,dpx1a 我放褲袋,同事有埋amp 佢買左個porter 細袋掛腰

外套袋
利申：1A用家

有，係sony毒氣室聽完出去買

配咩耳機

百記8200?

某耳機店現金價先係

咁貴
可唔可以用文字講下個分別

仲以為幾星期跌左成千

快撚d跌啦

好厚

要聽200個鐘先去到最靚聲

用埋4.4先正

巴打用咩耳機？

ie80

upgrade埋耳機

Zx2用家留名跟進

Zx2用家留名等Zx3出

點睇300r
百記hsbc卡34xx

買條N3搭丫嘛

好窮呀

真心覺得zx2個樣靚過wm1a,如果唔係一早忍唔住手又敗家了

我都係咁話zx2靚仔啲
我寧願等吓佢會唔會出zx3 一出即入

應該有排

但聲音差好遠 之前未買player,想入ZX2,但見1a啱啱出諗住試埋先決定，一試就大出血

小弟過日都打算去買player 請問下買zx2好還是wm1a 個人比較鍾意zx2個外型 但係咪好快就會出zx3

zx2已停產
同埋zx2把聲用料推力都冇wm1a好
wm1a係sony70周年開既新系列

如果有應該set咩價
上代都8800 同wm1a差唔多價
但產品定位又唔似wm1a係次旗艦

100r 先係3499
300r 五千幾

zx1用家表示好提子

Lm
是咪仲有個高級版

咪照set返zx2個價掛 8千幾

LM

有無d入門級介紹下🙏🏻

根本都係一樣係旗艦
係香港戇鳩個標價高咗啫
睇返日本sony個價zx2同wm1a根本一樣

sony a35

WM1Z
成舊用銅車出嚟
重到俾人打劫嗰陣可以兜頭扑濕個賊

金轉呀嘛
過年前百記18000過年後21000

D聲好怪

整塊實心無氧銅（純度99.96%）+鍍金
好似成5xxg

A35平靚正，加多部PHA-3播DSD就Perfect。

仲用緊zx1 仲好滿意

a35好難夾耳機

a35幾OK WOR...聽人聲

主力用開im04
A35咩價位？

樓主煲機中？

希望sony出多部android player
有時想用moov聽下新歌唔駛下下買碟

我聽完就放返低

a35 1400-1600到
而定部1a有排煲

巴打有冇試埋金色個部?大唔大分別,貴成部

應該唔再出
an系統就係太多問題
sony先用返自己系統出

如果肯出zx3就好
不過睇價位應該比wm1a取代左

想買部Sony player出藍芽ldac

見到價錢都唔會試
同埋咁q重差唔多成500g

都係,好撚貴

試咗返唔到轉頭，千祈唔好試啊

睇到個價錢 試完返唔到轉頭都好大鑊

因為試完金磚，聽返黑磚感覺會差咁啲嘅

ZX2 好似冇劈價

最多錢百蚊
我覺得zx2味精好重 買左一陣賣左
用返filo x5ii好似仲岩聽

巴打你部wm1a 有冇得係部機到set playlist
用緊zx100 下下要用佢個on9 media go
覺得人生冇乜意義